{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 에이스"
    },
    "text": "エースホテルは宿泊費を引き下げて客室のコストパフォーマンスを高めています。 非常に手頃な価格にもかかわらず、お客様にご満足いただけるよう最善を尽くしています。 また、当ホテルでは1日に先着順で3つの客室イベントルームを運営しております。 ただし、未成年者は入室できず、入室の際には必ず身分証明書の確認を原則としています。 身分証明書をお持ちでない場合、入室は不可能であり、その際のキャンセル及び払い戻しはできません。 また、基本的に客室料金は2名基準で策定されており、追加人数が発生した場合には1名当たり10,000ウォンの追加料金が現場で決済されなければなりません。 キャンセル及び払い戻し規定は次のとおりです。 入室当日はキャンセルできませんが、入室日から2日前までは無料でキャンセルできます。 当ホテルは中里洞住民センターの裏側から徒歩1分の距離に位置しており、漢南大学と牛松大学は車で5分、韓国消防協会は車で3分、複合ターミナルは車で5分、大田I.Cは車で10分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "エースホテルでは何が安価な宿泊費を実現しているのですか？",
            "answer": "エースホテルは宿泊費を引き下げて客室のコストパフォーマンスを高めています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの客室イベントルームは何部屋ありますか？",
            "answer": "エースホテルでは1日に先着順で3つの客室イベントルームを運営しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はエースホテルの客室イベントルームに入ることができますか？",
            "answer": "未成年者はエースホテルの客室イベントルームに入室できません。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの客室イベントルームへの入室に必要なものはありますか？",
            "answer": "エースホテルの客室イベントルームへの入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、エースホテルの客室イベントルームに入ることはできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、エースホテルの客室イベントルームに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの客室料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "エースホテルの客室料金は基本的に2名基準で策定されています。追加人数が発生した場合には追加料金が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "エースホテルのキャンセル及び払い戻し規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "エースホテルのキャンセル及び払い戻し規定は、入室当日はキャンセルできませんが、入室日から2日前までは無料でキャンセルできます。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "エースホテルは中里洞住民センターの裏側から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルから漢南大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エースホテルから漢南大学まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルから牛松大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エースホテルから牛松大学まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルから韓国消防協会までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エースホテルから韓国消防協会まで車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルから複合ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エースホテルから複合ターミナルまで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルから大田I.Cまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エースホテルから大田I.Cまで車で10分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 624
    }
}